（第一頁有懶人包）化妝品及護膚品討論區88

舊懶人包比人close左

宜家有新懶人包不過要比D時間重建

格式同內容會漸漸加 希望大家等待

如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦

謝謝大家

毋忘港恥

唔知咧度多唔多絲用過ipsa個磁石粉餅(?)
好似冇咩見人些牙過
沙漠肌用得好開心表示妝感好薄好靚唔會kick粉

用過試用 但隻色太白
之後就無用😂

我之前用完敏感 我以為自己問題
之後再用都係咁 我放棄左
但佢妝感好靚

舊post未追哂
新post留名

係咪我搞錯左
我以為l'occitane係L'Oréal group
Sorry 呀之前有位巴打 我誤導你

求人不如求己
幫襯代購要受氣表表姐就係水魚嬸 唔知點解要貼錢買難受

埋呢次 ，會focus翻beauty topic

用過 molecule 01，男朋友難得會讚我浸味香 不過無用過ig shop果d

絲打不如我地唔好再用88啦，lihk新post就跟住2，3去啦

最後都係裝左

趁而呢個post仲新，不如而加開返？

上個post 冇人理 有冇邊啲面部磨沙唔貴而唔粗粒介紹 thx （唔用酸類產品）

Mark

終於等到你

唔貴同唔粗粒好似有少少沖突
磨細粒子成本幾貴下
試下botani 2in1 mask
覺得太大粒就試幸福肌角質mask

st. ives 果支好似ok架 係萬事有得賣
類似咁樣

星期六狗衝左去買
黑色唇膏無買到，諗落自己唔喜歡暗紅色
買完都係擺

沙漠肌用唔會太乾？
仲要而個天氣

都係下個post先啦，我相信我地唔哂一日又爆post

我反而買左唇膏冇買餅

Black friday大家有冇入手d咩？

岩岩先係sf入左手，唔敢再買

我好忍手淨係買左舊LM碎粉
兩舊水有找 勁抵

下兩舊水有找 你用咩幣比錢？

買左foreo 買大送細

想問下有無絲打食開維他命b 群
果日見Catie 講b群
心郁想試
因為呢期個人極易攰
成日返工都釣魚
要諗辦法解決

有食開 我成日個人攰又抵抗力差
精神方面既改善對我黎講唔算太大，因為長期失眠，但皮膚狀況會明顯好左，唔會出暗瘡同埋滑左

我入左勁撚多
我要del app calm down 下自己

我係生飛滋既時候食會好得好快
但啲尿係熒光黃色

我覺得好撚靚
應該係MK出左先, 其他地方遲啲先有?
同埋想問下絲打去買仲有冇鏡?
平時無啦啦唔會出MK

用開咩app買外國野

hi大家知唔知我邊個呢

知 btw我應該就真係無人知

我同朋友夾單 計計埋埋最尾扣晒稅再折左加埋運費都唔洗兩舊

我之前食左fancl b群
我覺得皮膚唔穩定 我仲爆左少少嚇到我停左冇食

嗚係上個post問冇人理我

想問下咁多位絲打有冇用過呢隻
糾結緊買呢隻 定 lm setting powder 定係urban decay盒粉餅定妝同補妝好

Ud 係loreal group
用lm la

Re 喵喵喵喵絲打
我有用緊普通line cdp 眼霜呀
但我覺得淡紋麻麻地，唔覺淡左紋
貴line 既sample 我未開黎做呀
用左包下膠
但我覺得如果你想去黑眼圈
Cdp eye serum 幾好，真係去到，我用sample 個一星期堅係淡左

你咪陳柏宇囉

根據佢講應該遲下周圍都有
鏡我又無留意，我好早已經換左
但塊鏡實物都幾頹，唔使特別恨

我就係想買Fancl

乾性皮膚 一凍小小上粉就甩皮 又甩粉
想問邊隻粉底保濕同遮瑕能力高

見人話食b群可以岀少d油 所以平平買左DHC試下，不過好似無咩分別。。係咩fancl真係work d

推

知唔知我係邊個呢

Agger
上個post講過 無人理

，ipsa都唔錯架

本來想買catie 講果隻chocola bb
不過我發現香港代理收左皮
先諗住買fancl

Lm setting powder

我有用呀 不過依家天氣用會乾收埋左
用緊鑽光餅

鑽光餅我用開始乾啦
眉心開始甩皮

我覺得淨係食一種好唔全面

係咪仲有code 可以用？

我有用油 之後用Guerlain枝金箔base 妝感好靚

佢隻eye serum 幾錢

我地推呢個定推返#1?

同問

不如去返#1?
新開始嘛

係咪1400？ 我冇買貨size 唔係好記得

上次買眉gel 佢sell 我 買
夠平 持久度都唔差 上面唔會太matte會 blur埋毛孔

Jon snow 絲打

最近Christmas sale想試下新野
買KIKO 2in1 foundation + concealer 好定 etude house foundation好？

利申 藍絲 健康膚色 學生

我有食 VC 同 VB，心理作用覺得身體健康好左

推得好慢

我都想試kiko
btw韓國skin care同底妝我都唔buy

Thanks giving猴左幾日LP碎粉都冇貨 今日完左個discount先入番貨 雖然係咁 我都入左
佢出面display個價錢要54.17 我check out果陣應該係退埋稅果d之後都係44.92咋

講緊SF

拎左試用 妝感好靚
但奈何用開estee lauder 最後冇買到

大家，去返#1傾啦

報個到先

我好遲先reg 所以有排追文
不過都講下balck friday買左啲乜

selfridges嘅尋日到左
dior rosy glow (太平,買黎擺都扺)
tomford唇膏 bruised plum
suqqu concealer c01, c02 (遲左落單買唔到個case)
nars sarah collection velvet shadow side eye set
nars blush impudique (好靚,不過要輕手上)
LM eyelash curler (好平!原來香港食水咁深)

仲有其他未到,收到先報告

而排用鑽光餅覺得乾
但又未敢用金箔base
你咁講完一定要返去試下佢